[退位疑團] 馬來西亞元首點解要退位？

自元首莫哈末五世被報導結婚後，到呢一刻都冇官方公佈/證實，結婚期間只係話要治療休假，仲搵左霹靂蘇丹署任元首職務

但點解結婚都唔公佈得咁奇怪？同埋點解要講大話隱瞞話要休假治療？莫非條女唔見得光？會影衰馬來西亞？

同埋，點解結完婚要退位？因為要日日扑野？

退位新聞：

被爆同俄羅斯美女結婚：

有圖有真相：

圖片來源：東方日報